都會票抵唔抵屌？

425蚊30日任搭40程
除開10.625一程
平時過海返都都11.9一程
諗左好耐買唔買好
大家有咩意見？

學習笑住俾港鐵屌的感覺

返工日日都要過海或者九龍去新界嗰啲咪扺

長者就最抵